整左個防禦力+1既護手…

同FD小試牛刀咁整左個護甲
整得好樣衰請見諒 我張圖有腳睇補番

材料十分之簡單
首先係迪卡儂商城既瑜伽墊 24蚊塊

然後係中南商城既泡棉 32蚊塊
順便曬下我個fd隻貓同對腳

然後電線膠布 aeon 12蚊商城

最後就係呢個魔術貼
我地買左勁大卷250蚊 中南商城出品
如果小小地整 50蚊有找既

咁點整呢 好很簡單
首先將瑜伽墊同泡棉剪左做護手size先啦
咁我就係 瑜伽墊|泡棉|瑜伽墊咁樣疊埋既

咁瑜伽墊反轉 用cutter輕輕力介幾刀 等佢易屈D

然後就剪魔術貼 之後痴上去塊瑜伽墊度(PS：唔好痴落泡棉度 大力D扯會爛)
記得吉手果一面向出 如果唔係隻手會吉到好痛

之後就用電線膠布將所有野痴埋一齊

咁就完成啦 超級簡單
熟手左唔洗5分鐘就爆到一件出黎
方便大量生產

咁實測過 一拳打落去都係會痛架
如果想防禦力好D 中間層泡棉要厚D

最後 如果你見到手持武器又無任何辨認既人士
我建議你都係用盾/走會好D